買唔買呢部dell好

好似新機黎 google搵唔到評價
Dell inspiron 14 (3476)
$6k
i7 第8代cpu
8GB ram
1TB HDD
14吋
AMD Radeon 520

唔打機 文書處理多
但無ssd 買唔買好

求評

on9成6k都無隻SSD
買嗰啲都弱智

打算額外加

無固態真心慢

6k夠你組一部勁抽過佢啦

一定要ssd啦
Hdd拖撚慢晒成部機

分期都唔好買舊垃圾

有無其他機差唔多spec而又有ssd可以介紹下 筆直6k

Radeon 520係GCN1.0 狗也不屌
唔怕Lenovo就呢部啦 又輕又SSD

搵唔到有laptop

呢部好似唔錯！睇下先

冇錢就要冇骨氣，買大陸notebook

我都唔想 無計

俾多1-2k買Inspiron 7000, 有MX150,薄d同埋有ssd, e.g. Inspiron 7572